黃汝敏 你條8婆好還錢！

Sorry 聽日還

m 記驚見on9仔嘅同學？

要廢到咩程度先會上連登收數

人地路都無幅

遲幾日過數俾你

對唔著我忍我廢 但真係走投無路
如果有人識記得唔好借錢俾佢

係kobe wong 黃汝敏爭我錢

係kobe wong黃汝敏女爭我錢

對唔著囉

借到錢係我本事，點解要還？

所以佢咪唔還 求令佢出名既方法

private account貼嚟做乜？

圖*

Sorry 欠你個2277蚊聽日還

我信你呀樓主，以後要帶眼識人

呢幅已經係好大証據 講真咩對話紀錄啊 咩借據 佢都已我係假 但個戶口係真

我要黃汝敏還

多謝你 真係追數追到噁

得個幾千蚊 借一半錢比人

有

債仔通常都無賴黎，一定有各種藉口拖。。。
以前追條契弟同學債，追足3年先還

証明到乜
我話係你還錢俾呀黃小姐都得
BTW
依度唔撚係警局

呢個真係最好既証據 講真當年念做求生求死咁求我借錢俾佢 依家唔還錢不特止 仲要淋我冰

如果有耐性既話就keep住唔反面情況下繼續追吧，冇耐性就。。。。。。。。

多謝你信我

我知呢度唔係警局係連登

你冇必要證明俾班連登小學雞睇啦，信就信，唔信咪上一頁囖

你地正係信對話記錄 我陣間就post

啲錢係我憑自己本事借嘅，點解要還

推

多謝你 其實我真係被黃汝敏條8婆玩死 借完錢block左我之後仲要背後吹花我 之後仲要對我淋冰

多謝

對唔著囉大佬

事出必有因，做人做到你咁乜9都懷疑一餐應該好辛苦

推到還錢為止

冇對話圖 你up乜都得啦

我都話陣間up上黎

多謝你 大恩大德沒齒難忘

kobe

咁都冇朋友好做了。。。
btw追數方面連登絕對有用過警犬

佢開左個ac扮可鄰

推 唔還錢正仆街

但我得對話紀錄同過數記錄 個陣真係當佢朋友先幫佢

咁有咩留返上庭同個官講吧

這裡是網上討論區

咪就係

見效了。。。

係 佢真係好過份 當債主叫佢還錢 佢就post債主身邊d人出黎批鬥 但其實唔關身邊d人

佢無啦啦搵左我個fd幅相返黎 然後話還錢搵我個 佢張d唔關事既人買佢張單

樓主好變態
COW唔到人就貼人IG搞9人

下 唔我搞9佢先 係佢搞9我
一開始已經好聲好氣叫佢還錢 但佢block左我然後先用其他ac搵佢

G持

而家d收數佬真係好做，上網開個post就叫做左野，出街去淋紅油啦仆街懶鬼

收嗲啦垃圾

我唔係收數佬 你搞錯左

黃汝敏收嗲啦 垃圾

Up

你一日唔還錢 我都會照追

認真 如果冇借過錢仲乜唔敢聽電話

見你咁廢 我都唔還啦 憑我本事借做咩要還

我又信樓主喎 條女好明顯真係借過 有哂ac
樓主去報警啦 再唔係搵埋佢屋企人叫佢屋企人提下佢點樣做人囉

對唔著Lo 我借錢係我錯

已經俾左期佢 同佢講如果再唔還錢 一係醫院接佢 一係去佢細佬做野個度搵佢

依加係睇對方出樓主樣先，定樓主出對方樣先

多謝 我真係追呢筆數追到好辛苦 我連親戚朋友都俾佢擺上枱

咁我出先

呢排好手緊

唔還啦

我唔敢再借錢俾人sor

私怨來自唔還錢

唔好啊

今次我撐樓主，樓主竟然冒住會俾人出樣既風險，上連登追債

殘花敗柳咁款

多謝 你信我 我最初真係好有禮貌叫佢還錢
佢block我 真係冇哂辦法先係連登求救

Yes，你都可以搵個有仇既試下~

唔好講咁多啦 對話圖呢？

其實女人唔係好靚都好 唔還錢背後唱淋人冰幾靚都慳返 我以事論事

其實你係咪黃汝敏d朋友

有 我忙緊覆人

支持你啊
屌你老味我同EX分手左幾年都唔撚柒還錢
大拿拿6K啊咩籍口都有
𨳒你老母仲比我知道你成日去旅行
人無恥真係無敵

唔好講啦 再講落去就好尷架啦！

其實講真我俾哂成個transaction個no.同名你睇
正常唔借冇啦啦過俾佢

係呀，無架啦，你可以走得啦

人地借到錢係人地本事
點解要還

佢憑自己本事借到你錢
點解要還?

我真係唔怕囉 講真 如果唔係佢block哂我電話 ig dm又唔覆 我洗乜post連登

巴打知音人

所以佢本事到上左連登

多謝你先 我真係有圖 不過一路覆緊你地 一路用顏色庶緊佢某d電話數字 我唔會post哂佢number 而且內容有d多

如果咁樣講 我令佢紅同出名都係我有本事

俾個5我

咁你繼續留低推post啦，代樓主感謝你既貢獻

唔錯

求下你地唔好講風涼話 我知佢唔係問你地借錢
但係身同感受諗下 你都唔想做將來既我
可唔可俾少少同情心

多謝喵喵

嗯，唔好急。
如果要post圖就小心d，少少錯漏都會俾人起底

多謝 ching 最欣賞好似你咁有正義感既人

多謝喵喵喵 好感動

客氣

有無借據呀，有咪賣比收數佬，當8折收返羅，post上連登有撚用咩，而家d細路on99，收數都唔曉就唔好借錢出去啦

樓主好橙走頭無路 支持樓主

清 組織下成個故事再講出嚟 同埋double check la
你講一啲唔講一啲 又1999
點幫你姐

幾錢就睇穿人性

Read

係 我只想收返筆數就係咁簡單

我話你分身ac都得

2千幾 其實2千幾本身真係唔係大數目
但佢又要中傷我身邊d人話 話我個妹係雞 又用冰淋我 真係忍無可忍

開佢樣啦 又無圖咁

我好努力 我保證聽日出個懶人包既post 列哂時間日期 佢既反應出黎

為左仔？

真心笑左。。。。。。笑埋右
你份人真係好多疑。。。

BTW係呀，我係分身，仲唔止2個添呀，唔信？我換過個acc覆你~

OK網絡公審

你試下俾人借錢唔還再侮辱你人格 之後屈你屋企人做雞 睇下感覺係點？

報小額

佢好大隻啊樓主小心比佢打死

唔係 你問下黃汝敏就知我係男定女

我只係想要返個公道

好喇，求你唔好再post條女嘅圖

信你喇樓主

幾正

正係報小額唔會有人知佢錢唔還既事

錢債肉償啦屌

你俾人借錢唔還個滋味就唔正

我唔想屌佢囉

本身都想講
睇完啲圖之後都係當我無講過

唔信個啲咪推到條友出黎對質囉

多謝 我係蠢在借錢俾佢

佢就係唔肯出黎對質 然後用個假ac扮可憐

呢句真係笑撚左出黎

i deal

Btw支持樓主
我都明追人還錢真係好撚痛苦
希望你快啲收得返條數

可能人地唔肯deal你呢？ 人地拍左11年拖都可以一句性格不合就甩佢男朋友

多謝你

明顯佢身有屎喎

對話圖呢

睇佢話性格不合係假既，禁哂佢條仔D錢所以飛佢就真既

你講邊個？

所以佢咪借左我錢唔還囉

放上黎托呀？ 咩狗屎垃圾都放上嚟
一係就小額錢債 一係就自己搞掂
放上嚟我幫你追數好唔好？ 鳩下鳩下咁

等等 我cap緊 處理緊 我今晚一定會俾對話圖

如果我搞得掂就唔洗放上黎
同埋放上黎就想話俾人知唔好信呢條女會還錢

點搞唔掂？ 入左紙去小額錢債佢地唔受理？
私怨就自己搞掂喇

lm

其實呢我已經私底下pm過佢 但佢既真身就唔應機 佢d分身就話一定要面交 我已經同佢講左 面交對大家冇保障 入數對返你自己都有保障 之後都冇話還錢

一腳打撚死樓主

依家咪用自己方法搞緊囉

有冇佢地址,有就入小額追啦.

如果樓主同佢面交不出半招比佢對麒麟臂象腿打到死無全屍

放上嚟就叫搞掂 成間小額錢債汁柒左佢喇
幾十歲人都鳩下鳩下 禁下個keyboard就可以收番條數？ 接實喇屌你

唔還錢仲要聲大夾惡鬧番人轉頭好仆街

咪係

我相信樓主意不在追數了，接實

正係知佢住咩樓同邊層 實際係咩單位唔知

真係 借錢唔還正8婆

我都覺得粗

所以咪冇面交

係 仲有cap圖慢慢睇

疑似鬼ac覆我 即係佢話佢唔係本人

娘娘？問你要錢都今臭串？

人地講哂粗口鬧唔駛你仲過數做乜春呀？

樓主taste
Btw

黃汝敏你條八婆還錢未呀

仲要表揚佢d性格有幾好

啊偉既收兵版 btw條女真係當自己女神啊，佢邊值2000$

幫得咪幫 點知出左事

佢覺得佢係公主 其實佢係狗主

港女普遍自信心....

岩啊 還錢啊 臭8婆

欠債還錢,天公地道.
上網追好似係低招D.但債都係應該追.支持樓主.

記住下次溝女小心D

如果佢性格唔係咁差 我都廢時擺上黎

哦 科金溝女點知求愛不逐 心有不甘
上嚟開post叫春？ 你開係感情台呀嘛
唔敢juicy喎個故事 有冇裸照流出咁呀 唔係冇咩討論空間

佢角度
溝女唔港錢？你自己自願比錢我
要我還？屌你老母

先唔好理你溝緊佢，幫都唔會幫一個郁啲就爆哂粗小你嘅朋友啦
Ps 下下叫人bb係咩事呢

佢好有自信嫁 佢之前做一間叫中環一間叫littlelab既酒吧 然後 佢返pt 成日覺得自己做得好過full time d同事 驚自己俾full同事唔鐘意 同埋佢覺得自己好叻 成日講littlelab 其中一個老闆 tiger既壞話 話tiger又廢又懶 仲有一個叫kenny既男同事都冇一幸免

樓主加油
我完全明白你心情
我都係追左4個月 啱啱先追得番條數

其實本身係基於同情佢先 佢講到佢咁窮

睇黎你係獲kobe狗

係呀 你去小額錢債告我喇

做兵

做兵都算喇 揀件咁柒嘅 引人笑鳩樓主

因為佢公開唱我身邊d人先 之前佢有join d wts gp 又亂咁show我身邊d人既相俾人評頭品足 咁過份先post上連登

還錢係天公地義既事

盲既唔好學人上網啦，成個post好明顯就冇裸照。
係冇咩討論空間架啦，你走啦，唔送

對唔著我蠢

雖然樓豬好on9 人地講唔會還 你仲過多次數
但係 條八婆又真係借錢唔還
就算係兵都要還啦 糧都冇派過
好想睇佢點係IG同人講冇借錢

咪就係 人神共憤

我一定會努力

得喇得我走喇 你繼續護主喇
記得轉番ac喇

多謝提醒

我點解要告你？ 因為kobe係你個fd 所以借錢唔還係道理？

無確實地址,就全層各戶都可以寄信去追,洗幾十蚊.一面追債一面幫佢宣傳.

唔做了

次次喵喵喵都覆得好型

你叫佢bb做乜撚野事
仲有 如果你溝緊佢 對話點解一開始就hi完叫你借錢
之後你又唔洗問佢acc info
可以9秒9過錢俾佢

過左之後佢先話唔還

正啊 多謝提醒

睇哂十頁

一： 條女係賤架啦

二：樓主都on9架啦，一隻手拍唔響。
溝女溝到比人吊都仲要借錢比人。

算啦，睇個勢都難拎得返架啦，當買個教訓

5分鐘同9秒9差好遠 因為之前佢生日個陣佢叫我俾兩千幾蚊佢買野 所以我一早知佢ac

老老實實 我又唔識件豬西 我諗著屌醒你放上嚟係收唔番條數 依d事真係who fucking care
成功告得入 放上嚟再笑柒佢 會唔會效果更好呀？
你都係想警鳩佢面姐？

wtsapp 對話笑死 成隻狗咁

呢個教訓有kobe同我一齊面對

Sorry

講開又開

你叫佢bb做乜撚野事

又未溝到，叫哂BB咁

樓主都係on9架啦

咁我成功收返佢條數再出多個post 多謝你提醒

仲諗住話屌過咪算 千幾蚊
原來溝緊
還錢啦死八婆

真心既

唔想你走火入魔

睇下netflix 套you啦

廢事你變痴線佬

狗公又好
on9又好
毒撚又好
最後,欠債都係應該要還.

點解你會覺得 得米? bb前bb 後

一開波叫得hi 同加原因已經feel 到同你熟極有限

好喇好喇 各位手足可以瘋狂恥笑樓主了

姐係做兵啦
唔還錢係仆街 但人地一開始就無話過會還
你仲bb前bb後

Joe

睇你啲對話圖 佢都唔諗住還
要還 又點會block你呀

識佢個陣 佢同我講 佢話如果唔係男女朋友就女方就唔應該洗男方錢

Isee

無錯你講得岩

唉 還返錢俾我就得

下 睇完對話真係笑左。。bb

欠債還錢天公地道，入稟小額錢債告鳩佢啦

追數先軟後硬都做唔到
當買教訓
俾小小力水去搞鳩佢/做小動作玩大佢
再唔係玉石俱焚
做下癲佬收返錢咪當無事發生囉

但你要溝佢啊嘛大佬
條女擺明呃慣飯食
你都要仆住去叫人bb前bb後

我攞得出黎講就唔怕你笑我

但我想攞返一個公道

欠債還錢天公地義同埋黃汝敏你個仆街唔撚好再扮野

佢話佢好等 我諗著幫左佢先 我係on9

重點係條仆街話借唔係比，唔想還一開始就講比啦

唔好再亂借錢俾人 知嗎？bb

唉

知啦 bb

好

下 你有冇追post嫁 我一開始咪好聲好氣同佢講叫佢還錢 之後用鬼ac搵佢 叫佢還 佢都block我 之後搵佢d fd叫佢還錢 佢d fd話會幫手 佢轉個撚頭就扮可憐 又用鬼ac人身攻擊我 之後佢自己block自己 我迫於無奈先post上連登 咁叫冇先軟後硬

生到成隻恐龍咁

係 所以我以為有得還

告鳩佢啦
除左咁都無辦法
有證據就告啦
下次溝女唔洗做到成隻狗咁
未溝到叫人bb

膠刀肺豉脾

老是常出現

大家見到啦 咁既恐龍豬西都有樓主呢d人送錢比佢洗
根據樓主回覆一共比左4000 應該手都未拖過
不如樓主分享下同bb既愛情故事？

幫手護主喇屌你 好多負面留言攻擊你主人

小心#metoo

留名

走啦屌你，記得拿返支盲公竹呀

點解樓主會叫佢bb

$2000 for this pork chop?

愛情故事就冇啦 叫佢還錢就爭唔多

做兵做到咁 預左收唔番

咁到底樓主係巴定絲

硬係邊？ 條丁硬晒打飛機？
睇撚埋所謂證據圖已經笑死人
條八婆燥底話唔撚使你過數
你硬係要送錢俾人使仲要多句bb
毒撚溝女真可怕
依家收唔返錢 反轉豬肚就係屎

你都記得保護豬西kobe佢都係你主人 你主人借錢唔加口臭 記得提醒你主人kobe還錢

支持
欠債還錢
一定要還
睇好你呀

可能就係因為咁所以樓主先遲遲冇貼對話圖
係幾嘔心

🤦🏾‍♀️不過就算叫bb都要還錢㗎 睇啲對話條女啲語氣真係世撚界級

其實我同我某個女同學共用一個ac 我同佢講左件事 佢肯借佢ac俾我用 不過我就改左名 同埋 前日個post有 用轉發呢個字 我唔想累到我女同學

有無咁撚窮
幾千蚊都唔還

快d告件豬西喇 keyboard ranger

2個對話真係。。。。。
不過重點係借錢唔還，其他。。。不予置評。

仲要條女咁樣衰

盲炳又行錯路兜返入黎呀？

下 你有冇追post 我借左比佢之後 佢周圍唱我 又話我身邊d人做雞 又攞冰淋我先堅持要收皮2000幾蚊
呢個唔係小唔小氣問題 佢直情人侮辱人地人格 咁我都唔可以收返條數

我會努力

Sorry lo

可能係情人眼裡出西施掛。。。。。。

嬲豬？

算啦，追女時既對話係嘔心d，敢post都已經好勇了。

無確實地址點告

係 其實中間仲發生左條件事 就係其實佢識個位借ac俾我個位女同學 可能kobe估到女同學係邊個 就開左一個public既ig話女同學爭人錢 爭錢就搵位女同學 做到個假象係女同學周圍爭人錢 有圖
不過kobe依家唔敢再post 我朋友d相

大家咁話

佢有穩定職業係 東區醫院財務部做文職

嬲你老。。。母點解會生著你個賤人，趕極都唔走，賤過狗。。。。。

之後有人幫女同學出聲 kobe就冇再 post 但係kobe呢種唔理是非黑白就郁我身邊d人 呢種惡行真係難忍

咁樣俾人侮辱俾人淋都唔去人地公司/屋企做野
係連登開個post就叫做到野

教識你主人做實事 唔係上嚟圍爐博俾人笑
咁都比你叫我賤人 到我嬲豬了

可能真係要寄信俾佢全層/. \

由頭追到落尾
樓豬唔好再咁易借錢比人啦
Btw張對話圖感覺好兒戲，所有對話時間都係幾分鐘既事，咁岩個時間又係同樓豬手機時間好接近
樓豬會唔會有對話個日期增強返說服力？

喂 你咁串嘅 人地有打手嫁

做實事就係上黎狙擊我？你真係一個實業家

上連登開post.起碼學到呢招.
信有佢資料就得.唔需要你的資料.明未.

點柒點on9都好.重點係欠債還錢.

得撚閒狙你咩
我第一個comment就叫你入紙叫小額錢債喇

下 我已經有哂transaction 戶口 戶口名 對話
咁都可以俾人話做假

樓主咁做起碼都逼到對方回應下，我覺得已經都算做到d野，唔係下下搵差佬先叫做實事。
btw唔需要你黎教人呀畜生，過主啦衰狗

死窮L

小額無確實地址點入?你咁叻不如教下人.

你臭西kobe個打手囉 明明成件事就係有人借錢唔還 你就一直屌借錢俾人個果on9 其實你平時係咪借開人錢唔還所以同kobe咁有身同感受

知道 多謝師兄贈教

對唔著

係囉 可能佢係臭西kobe既狗所以咁唔想我連登講kobe

報個警先喇 有全名有戶口走唔甩喇下話

本身想好聲好氣同你講 不過你條友又唔追post又唔用腦

小朋友,錢債問題警方唔受理的.

比人屈埋係豬西打手 我死開食花生算喇

仆街
樓主一定係勁kam毒撚
張對話圖好撚經典 有預感會上報
btw多謝樓主提供笑話 決定幫你推

受教了

戶口無話你做假..
只係對話方面，如果出埋個日期就更加有說服力

張對話圖 誇張到假既咁

支持樓主 報警啦 ！ 有借有還呀

受教了 下次識做

報唔到警

點解，佢繼續封你岩嫁喇，你搵佢唔到，同警察講，話借左錢比佢，搵左好耐都冇覆過你

啱

借錢如派米
還錢如乞米

佢建議我去小額 不過如果你地話得 我試下聽日再去多次警署

黃汝敏還錢啊

加油啦，幾千蚊都係辛苦錢嚟，唔好就咁放過條八婆

多謝你啊 師兄：）

十卜樓主

仲下次
一日未拍拖 都唔好俾cash人

知道啦 下次唔會 最多都係請食飯

話說琴日條8婆話報左警 話要拉我
借錢唔還仲要搵差人捉我

樓主一定好樣衰好毒
做兵仔做到俾人屌住借錢㩒住搶

有無人物關係圖or表？

有 陣間比你

Ok 網絡公審

樓主加油

寄信去佢公司啦 上面都有巴打提議你全層寄信去 落下佢面都好

反正佢知你係邊個 你唔介意嘥時間咪去印海報貼街囉

條仆街凶你
咪撚怕佢

👌

嘩屌

幫你推

屌你溝女定叫雞呀 係咁俾錢人洗😂

佢做東區醫院 就咁寄信俾東區醫院？

我都諗緊

我冇怕佢 所以咪俾人欣賞下佢既行為

未啊

其實當初只係可憐佢 佢又開到聲

Sorry 呢張cut左多餘會睇得舒服D

印海報未？

印好 我會keep update進度

打清楚事主係邊個（名/資料）
一開始無啦啦彈個kobe出黎
睇到我一頭霧水

Btw
黃汝敏快啲還錢啦

Ok 重部整過

屌 真係好憎人借錢唔還
推到條女pk 條女真係好撚無恥
仲要個樣柒到乜咁 樓主你媾都唔係媾呢啲豬扒吖
樓主佢無恥你要比佢更加無恥
唔洗留面俾呢啲cheap雞
最好就係有佢屋企人聯絡方法會好啲
加油💪

還錢啦仆街 等錢使去做ptgf啦

樓主m底？
媾埋啲咁既女

整好 睇下會唔會好D

佢住油塘 油x苑 係東區醫院做野
細佬做賣電腦個D
其實我就有試過同佢d朋友講過
有d就好好話幫手同佢講
有d一黎就屌我老母

還錢啊 黃汝敏

佢自己好興屈人做雞

仲有佢會特登會整D page去侮辱同傷害D佢睇唔順眼既人
唔關事既人佢都唔會遮
黃汝敏你好撚缺德

後補臭西黃汝敏facebook

後補黃汝敏臭西浧清記 廢時一陣有人話baker.xo唔係佢開

黃汝敏頭先係浧清記話自己冇擺任何一張相係社交平台
咁呢張係咩黎？

住油塘個頭 幫你留意下啦
幫你追債就不了 見到佢最多上來話俾樓主你知佢未死啦

欠債還錢天經地義啊仆街！

多謝大佬

乜撚野吹花 又小朋友齊打交
屌你老母 我係咪上緊5p

返5P啦屌你老母

唔係 係連登

我唔介順便係埋5P講黃汝敏唔還錢

多謝幫手推post喎

咁佢屈9做雞 帶綠帽 誣陷他人 個幾筆點計？

仲有淋冰

咁你咪去搞佢囉 關我撚事咩

返5p啦 屌你老母

裸照就冇 不過印好哂傳單 有樣有名咁囉

唔關你事就禁上一頁返回啦 強迫症發作？
護主正係識講粗口
同黃汝敏串77唔夠人講有咩分別
係咪以為講粗口我會淆底唔講野？

KOBE姐真心多打手
D打手一黎正係識屌人老母叫人唔好post連登
下下都屌人老母講粗口反映你情商低 7下7下咁

下，你溝緊我個喎！要我還錢？

呢啲臭閪mk女，有冇多啲相

( Show Blocked User - 化骨龍1號 )

冇啦 眼見咁多得咁多 不過佢唔還錢d嘴炮對話相就大把

(Show blocked Use 化骨龍1號）

咁敢疆屌人block 十足十黃汝敏條淆底獸一樣

條女窮成咁，幾千蚊都冇
拎幾千塞撚住樓主隻癲狗把口都抵啦屌
定係做慣雞靠呢啲錢維生

咁我又唔知佢有冇做雞 wor

其實唔係冇錢 係有錢唔玩姐
借俾你幾個月 你打份都萬幾2萬 三個月二千幾蚊還唔起咩

幫推

睇佢講野成個潑婦咁，又冇文化又冇修養，冇腦mk格你都鍾意 你毒撚黎？ 做男人做到俾人當狗咁仲要出埋錢

對唔著 我本身都唔係高學歷 所以當初冇諗咁多 或者用咩文化修養準則去識朋友 同埋一開都唔知佢係咁

不過多謝你提醒 我以後會帶眼識人

因為2000俾人淋冰 有無咁on9呀

Um 我諗你搞錯左個因果關係
個事實係黃汝敏借錢 + 淋人冰
唔係借2000導致比人淋冰

呢啲女人娶著真係喊出黎，包夜屌返獲泄下慾都ok，過人世就不了

只可以講句百貨撞百客

我就唔會再簡呢D 其他男人就唔知

2000蚊搞咁多野
真係死窮撚

樓主好小學雞 好煩
但係佢d煩 又真係好破壞性 証據又係幾充足

條女應該都試唔少次咁攞錢 點解今次厄著個痴線既
或者佢係想用借錢 叫樓主唔好再自佢多情

總結 食花生幾好睇

早二年係香港搞小生意儲返黎
同埋儲左幾多人仔兌返黎
因為之前返過上大陸做野儲

走水貨定北上做小姐

問緊我

2000蚊姐 可能可以借到條女返來

希望樓豬攞得返啲錢

Btw 條女講曬粗口咁撚閪樓豬仲過數俾人...

啲對話假到呢
搵多個電話自己急自己對話
寫乜都得架啦

Rich

條女睇真d。有 d baby fat。真係愈睇愈正。如果我識佢。30萬都應該會借俾佢。。。。

連登啲刀咁好借嘅咩？
張月結單 第一筆借錢會借30蚊？
然後有筆9百幾，借錢會借有尾數？
我借人/人借我就一定會係齊頭，
睇落似係普通過錢比人買嘢之類

然後對話圖樓上有人講得時間，無日期
求其搵個fd幫手，聯絡人改名就做到

話人開分身acc 點解咁一口咬定？
話明分身，我話李嘉誠開嘅都得啦

唔支持樓主果啲個個都比人話護主 分身
支持果啲就叫做正義
睇相照計kobe年紀唔細
狗公樓主無理由咁小學雞

btw 放上嚟無用咖，直接帶班狗仔去接佢收工啦

21歲囉

樓主？定kobe 21？張相唔似咁細喎

樓主已經俾條臭雞睇死

通常係咪會落江湖姦殺令

寧願報警都唔還錢,正八婆

成班傻雞想起我底
我邊會用自己account post咁傻

依單嘢已經唔係錢銀上咁簡單 係關乎到男人嘅尊嚴

唔信咪出番去囉 係度嘈嘈閉

用朋友ac出post已經撚到成班傻狗亂曬龍

一向都唔會借錢

Kobe 三十歲到啦 你睇到佢自己講咩
唔還錢 態度仲要咁

黃汝敏好仆街

佢報警都冇用 都冇搵人打佢同跟蹤佢

依家到我好驚呀,到佢起我底

佢起到先算

佢d fd仲可不分青紅皂白 是非不分去幫佢-.-

班傻狗真係弱智

人地啲朋友自然知佢為人，幫佢你控制唔到，係你話佢借錢唔還，人地幫佢你梗係話人唔啱

佢之前係Littlelab做 個次去飲野 佢攞冰淋我

Ok

不過佢有回應都好 証明到佢為左唔還錢可以去到幾盡 幾無恥

係尊嚴同公義既問題

唉 所以你明佢有幾難頂

佢由始至終都無回應過借咗你錢喎
有無其他對話圖睇？

比人淋冰點解唔當場還拖
淋番佢酒吖嘛

認左啦
好心炸炸林還錢啦

認咗？圖呢屌你，有證據就拎出嚟比多啲人睇

係咪衰咸濕咋你

比少少時間我搵搵

唉 咪係 二千幾蚊

男人唔打女人

比人淋冰喎，呢啲係尊嚴問題
同埋佢做乜淋你冰？係咪你摸佢呀

其實小額錢債審裁處幫到你😂

講返一個事實

黃汝敏本人冇自接搵我回應過條事
正係用假ac講佢自己係清白

你係清白怕咩同我對質

冇摸過

行山group對話

就係唔知佢住咩室 所小額幫唔到

報警+搵日跟佢去睇下+搵佢啲fd？

睇黎識佢既人都知佢唔還錢件事

我試過搵佢d fd
有d好心既會提佢還錢
但佢係自己篇浧清交話佢d朋友信佢
而且佢d朋友幫佢 話佢冇做都得

係知你po佢相上連登件事

還錢啦仆街
你越係搵我係邊個
我就個個鐘推post

搵佢朋友唯一有用就係俾佢朋友知件事 但唔等於會信
作用唔大

睇黎你好憎黃汝敏

點解佢咁集中post人綠帽事？

啱
話明佢啲朋友，當然係信佢
就好似你同朋友講佢借錢唔還
你啲朋友都係信你咖

其實佢本人個人睇邊個唔順眼 就算同佢唔識 佢都會搞人

其實由頭到尾都你一言堂
我比較想睇kobe回應

如果真，條女都幾仆街臭雞

下 我冇cap過佢點應你睇 佢唔肯用真身回應 正係用假ac
但唯可以俾你睇係有篇野堅係佢打

我就鍾意睇雙方面點講先決定信邊個

咁佢係否認咗借你錢咖喎
雞同鴨講，你又證據不足
點信你呀

起group回應左啦,默認左借錢

咩gp？屌你唔cap上嚟

咁我可以同你講，佢係真仆街臭雞

又唔係差我錢
只不過睇人仆街最開心

你叫到佢真身出黎回應再講
但我肯定如果佢肯解block我wts
佢同我對話內容我會如實講
同埋如果佢真係還左錢
我都係同大家講佢還左錢

超
得把口

咁佢又有咩証據証明佢講真
而且佢唔係用真身講
如果一個人清清白白 怕咩直接同我對質

預咗追唔返
想唱衰佢就得嘅

對話記錄呢

我又冇受傷
呢件事唔會報警著

所以咪話雞同鴨講囉
你又無借據
告佢都係疑點利益歸於被告

個銀行往來記錄點解釋?
為乜分幾次唔同銀碼過數?幫佢買野?
有記錄有理由就可以當欠款.

呢個觀點唔錯

冇錢 肉償

還錢啦仆街

過數紀錄話係借錢
勁唔可靠喎

我老母欠我好多錢
個個月都幾千

話說仲有一件事 就係關於佢行山gp
個陣佢要我凌晨三點攞香體紙俾佢
因為佢同行山gp d人玩毅行者
所以想我sponsor佢同佢d gp友既香體紙
講真 幫你唔係問題 你係我身上都攞左好多著數
著數本身唔想同你計 但你借錢唔還仲要誣陷他人
我真係需要話俾人知你到底無恥到咩地步

你自己都講左,過數一定有原因先過.唔會無啦啦過數比你.
你原因係比家用老母.佢原因係借.

點默認法 有冇人叫佢還錢 ？

成班盲撚on9,會考十分都冇
邊有人會叫佢還錢

樓主回應下
全面D唔好講D唔講D

咁你點知佢地默應左kobe借錢唔還 我見d人叫佢報警

佢起個group從來冇話自己冇借錢

姐係佢依家擺明借錢唔還

全個group都知啦

佢有冇私吞D香體紙唔俾你地？ 好奇問下

咁我朋友幫我買嘢
有時都要過數嘅
可能我個年代未有payme

或者佢話d香體紙係佢自己買俾你地

會考無十分關咩事

我都無同人講過我有上連登

成個post好多嘢好好笑
一定要follow

幫你買野,你就講買左乜野囉,呢個即講明唔係借,係買賣.
但欠方無回應呢個問題.

同埋以我所知 佢好興係D wts gp去講D唔係事實既野去中傷人 當被中傷個條友好直接叫kobe姐add埋佢入gp一齊講 多數kobe姐呢個時候會淆底 黃汝敏係背後講人是非最撚叻 叫佢面對面對質佢又唔敢

你望下你個no.先

有證據就報警
之後小額錢債啦

呢啲女都溝得落

唔係下下都睇樣 點知佢性格咁伏姐

搵個唔係佢做admin嘅gp入咪得囉

佢只會係佢做admin既gp公開講人是非 唔係佢做admin既就背後講

被無視
睇黎樓主有所隱瞞

因為本身唔想借咁多......因為之前佢r左我好多著數
但諗諗下 佢之前又同我講佢真係有財政困難 所以最後先過埋俾佢 仲要借特

呢啲控訴，梗係要收埋啲可疑或者不利自己嘅嘢，人之常情

本身借突俾佢個d 諗著俾佢買佢之前鐘意既野
因為之前有同我講過佢想買d野 所以借特俾佢
我知我on9

好啦 我都講左啦

而且借特個d本身唔諗著叫佢還

公審,係要引來公眾支持自己一方.如自方表現唔誠實,就失敗啦

拿拿拿,咁你就輸了.

條女係閪嫁喇
不過樓主d對話有d幫唔落

我誠實左

個陣一心想幫佢

咁得意，借啲唔借啲
借錢過 limit先要還

對唔著囉 其實我post上黎係因為除左佢借錢+佢傷害埋我身邊既朋友

其實你放人相上網都唔係咩好鳥
無論係咪受害者

(本身唔諗著叫佢還)
件事已經完左.你唔洗追啦.

追唔到女，秋後算帳

最後的攬炒

留意返 係借特 姐係2000蚊要還

佢自己講明係借 唔係俾2000蚊佢

條女收兵拎著數.樓主傻仔on9以為搵到BB.
2邊都........

其實係佢擺人相先 有哂時間証明

(而且借特個d本身唔諗著叫佢還)
唔諗著叫佢還,就不是借,是送贈.你再諗清楚先再答.好嗎

姐係咁 我俾3200蚊你 我要你還返3000既道理你明唔明
200蚊我sponsor你買野 不過借完一刻我係有叫佢還 你明唔明？

我有同佢講到明一定要還

即是一直係當借錢比佢,而不是唔諗著要佢還,你要堅定D立場呀

一時呢樣一時果樣
究竟可唔可以一次講晒
同埋啲對話圖都未找數
cap圖啫，要咁耐咖咩？

一直立場都好堅定

老實講 我追佢還錢個陣 佢真身唔覆我
分身就玩9我 佢單方面既浧清文都俾你睇埋

分身對話圖

單方面浧清文

只可以如果佢有咩直接回應 我就即刻post上黎

佢唔覆我 我可以點姐

個jkman講嘢咁9唔搭8
唔似佢朋友喎
之前有圖又話佢做醫院會計
點解住紀律部隊宿舍？

佢自己單方面話自己住紀律部隊宿舍
同埋

睇番你借錢畀佢啲whatsapp對話
睇埋你話佢分身同你講嘢
語氣同用詞都差好遠
借錢啲對話果陣好爛口架喎

二邊都on9

佢不嬲都爛口 可能個陣唔想用分身俾我識破就收斂
佢叫我幫佢做野個陣 又錫錫 又心心
你唔攞佢叫我幫佢做野個d對話比

好慘

畀人放相上網
都忍到唔講粗口
一個爛口嘅人嚟講係冇乜可能
只會多唔會少

下 個陣佢同我用分身傾計 我都未擺佢上網

開咁多分身
真係同你一樣咁得閒

屌你老母! 知唔知依家點撚解咁撚多呢d臭閪呀？

就係因為有你呢d白痴仔支持佢哋

開分身又幾哂時間

冇支持佢

無人覺得樓豬打字同啲口敏成個大劣人咁咩

剩係覺得好小學雞

對唔著 讀書唔多
借錢唔還 身邊d人俾人誣陷 背後俾人吹花 用冰淋
你想我幾有禮貌？

正撚一低能仔,俾人當傻仔又唔撚知，借撚完錢人哋唔還又唔撚知點做,2000蚊就可以睇撚到你呢條廢物有幾撚on9.

我係果條臭閪就即刻開另外一個po 爆撚晒你d嘢出來，等大家睇一睇你有幾撚廢同垃圾。

自己做人戇撚9就唔好扮受害者啦屌你老母。

兩千零蚊咁算啦
當買個教訓已經好抵
兩千零蚊都要咁嬲 你都應該係條廢柴

最撚憎見到呢d傻仔。
影撚衰晒港男
以後見一個屌一個

佢戶口得6千幾，無錢開飯

真係幾小學雞同混亂

但都支持欠債還錢,最憎人欠債不還,等同欺騙.

下 我冇唔認我on9真心左
佢要出 咪黎囉
事實係佢借錢唔還 淋冰 誣陷他人

我唔係得一個戶口 唔好意思

其實到而家都唔知究竟係咪真係借

好明顯我唔止嬲二千幾蚊

係

又唔係咁講
放生條8婆去害另一個傻仔咩.等多D人知都好.
雖然傻仔遍天下,但死少一個傻仔當幫下人.

你話係就係

你講得好有道理

如果D圖係真確,條女係問過樓主借2千蚊.
而樓主又提供到銀行過數記錄.聲稱當中2千蚊是借款.
表面證供初步成立.

聲稱丫嘛 得過數紀錄，whatsapp對話可以偽造，所以先話證據不足

咁你講咩7都得啦 有哂證據就話人D証據做假

又唔應該早就假定佢偽造
偽造就犯法架喇

認真咁覺得個對話圖係老作

一來冇時間
二來啲對話又奇奇怪怪咁
三來 本身樓豬話有對話圖 拖左勁耐 話要遮佢電話 點知最後係有佢聯絡人

幫你推唔係問題 但你好明顯冇講曬事實全部

如果你要證明你係有借錢比人

對話圖個日期 銀行過錢時間紀錄 一致的話 相信大家會信你

whatsapp對話造假有幾難？
而家講咩都得果個係你

有懷疑好正常啫
真係古古怪怪丫嘛

樓主去小額錢債未？
假設當你講既野係真，d圖係真，
仲唔去等幾時？
等到慢慢比條友屈返你轉頭？

樓主本來好謙卑 人地點講佢蠢 樣衰 做兵 佢都係講對唔著

點知你係咁針住佢 佢就開始爆粗

明啦大家

利申 完全唔識兩位當事人

咁多追債post入面，樓主算有guts

之前咁多post都係等等等到對面貼樓主嘅樣，樓主先肯反貼條仆街嗰樣，又淆底又無志氣

明知喺到開得post就預咗遲早一定會被對家出樓主個樣

樓主識做，撐樓主

樓主你認真細心整理好D記錄.唔好做假.
張所有重點,濃縮好做到一版紙講晒.印幾十份.
正式發信去佢公司同居所或任何可接觸到佢既地方追債.
呢個先係正途.

唔求證就信晒單方面講嘢
果啲先叫on9

問題我冇佢確實地址 就係唔知佢咩室

樓主男定女

我都覺得古古怪怪.

知道 多謝

男

樓主好大機會將個對話紀錄造假 冇日期 又9唔搭8 條女態度差到有啲離譜

之前咪講過佢做醫院會計
send去佢公司啦
借錢比人其實點會知住址

樓主回應吓我上面講既野啦

日期又冇 過數日期都冇 時間又古怪

知道 我會努力 我都預左佢post我個樣
不過如果佢真係post左我個樣
佢都玩得我身邊既人 都預左佢玩埋我

如果樓主做假,咁對方就真可以報警.偽造文書是刑事.

好 知道

樓豬快啲回應啦 係咪有所隱瞞 呃緊連登仔

樓主都無報警，剩係響度自hi
叫佢報又唔報，去小額又唔去
寄信去人地公司又唔做

欠債只係文事,警方不受理
小額需要有欠債人地址收通知信.佢無.

我琴日先post 連登 因為星期三果陣同佢分身ac講過 星期五要過數 如果唔過數就採取行動。
不過黃汝敏 唔還之餘 仲誣陷我朋友係債仔
Post我朋友張相上public ig 我先忍唔著post返佢上連登

咁就寄去醫管局or佢公司
樓主知佢邊度做嘢咖

報警啦 講經咩
同埋要寄信都學好左寫字先好做 唔係有排你柒

尋晚一早叫佢入紙小額 或報警
仲要比佢屈我打手

Btw係依個post學識左入紙小額要埋人地地址

寄信或上門搵都得
追債唔犯法的,亦合情合理.
但注意,偽造文書就犯法.

不過佢黃汝敏之前公開他人資料 我就有去搵私隱專員 但唔受理

屌你樓主 你唔係淆底呀嘛 搞咗20幾頁 撚化完上面啲好心人 但原來張圖係你老作出黎

知道

我冇撚化你地

樓主比證據啦 對話圖日期

［內有j圖］臭系中女Kobe Wong 借錢唔還 + 口臭淋冰

已經唔係第一個post
睇返之前個post
樓主仲開咗好多ig account 去唱人
騷擾人哋ig啲friend
真係唔抵同情

樓主，你要個個信既就post曬完整whatsapp對話出黎啦，你post d唔post d, 又會比人話係假，至少有日期時間先啦，你都玩到咁大，當係真既仲要怕條臭雞d咩？

至少你話知佢邊到做野，寄信去佢老細收等佢老細見下佢都好，

咩都唔做，比人屈返轉頭，你都可以死死氣咁就咁就算？比我就玩大去

做得醫院咁大間公司
寄去佢公司好實際
係就快唔好等下個禮拜
記得整理好所有證據，唔好漏

樓主唔會擺對話圖架啦

一係個女仔根本冇借樓豬錢 可能當佢係兵 問佢比錢買完野 最後唔受溝 跟住樓豬女又食唔到 錢又冇咗 嬲得滯擺人上連登 搞到人身敗名裂

知道 我會做野 多謝咁多位既意見

cap圖需要好多時間咖

屌樓主 你收皮啦都係
你根本唔會寄信 唔會報驚 唔會去小額錢債
你只係放人上連登 令個女仔名聲敗壞

就算個女仔真係問你拎錢買野 當你係兵 你都可以如實講出黎架啵 唔使咁樣造假屈人

真心睇你唔起

連登刀易借

我都一早如實講左出黎 佢有攞我著數 但二千蚊我有實牙實齒叫佢還

如果唔係佢搞埋我身邊既人 我都唔會忍唔著出post
事實上 我單方面同佢d分身account 講左唔好搞我d朋友
但佢都唔收 我post上黎佢就冇再搞我身邊d人

咁你話我應唔應該post

你只要講一句 個對話圖係真定你係老作

如果係真 你擺個對話日期上黎 至少個日期唔會係呢兩日啦下嘛

你係咁開ig分身follow人地啲fd
騷擾人你唔講？
你自己第一個post放出嚟自爆

你睇我唔起 我都預左
不過我唔介意 最少俾個signal
當佢唱人誣陷人時 佢都要承受返代價

屌樓主又撚化連登仔

到底連登仔要炒幾多次車 先唔會只聽一面之詞

樓主快啲講 個對話圖係真定假

唔係講就得，係要有證明係真

個女仔識著啲痴線佬 真係慘

第一次出post真係想佢還錢都警醒世人唔好借錢俾佢

如果佢正面回應 用真身同我傾
我洗乜去搵佢d fd
我冇否認過搵佢d fd
但我搵佢d fd我會唔會post佢d fd個樣出黎然後屈佢d fd爭人錢

不過第二次再出post的確因為佢搞我d fd 屈我fd爭人錢
所以先俾signal佢

樓主有晒證據就去小額錢債審裁處告人，使乜擺上嚟公審？？

樓主之前開post一時用小妹自稱，一時話自己係絲喺大學住hall，呢個post話自己係男
有人質疑對話你又唔笑，那一邊廂又再開post
所有嘢都好奇怪

你係咁搵人地啲fd
同人地po你fd相有乜撚嘢分別
唔好扮清高扮受害者
呢樣真係唔同情你

有人質疑對話你又唔笑—>有人質疑對話又唔應

收兵呃錢呃買野,都要有代價.

因為呢個ac係我借返黎

樓主講嚟講去都係三幅屁
淨係得把口話人哋真係借咗佢錢
啲所謂證據又可疑
叫人點信
係咁屌人質疑你
不如畀番啲有日期有時間嘅圖出嚟睇啦

啲所謂證據唔夠有力 連時間日子都無

對話中有問借2千蚊
顯示過數1300蚊.由月結單睇到1300蚊的過數日子,初步對証到.
當然有另外的問題,我地只睇到樓主提供的部份.但初步成立.

至於造假,條女就真可以報警拉樓主.

因為樓主真係女黎. 係扮借人ACC姐.

首先借錢對話要係真，暫時未知
月結單上面仲有兩單30同9百幾
試問借錢會咁借？借零頭？
去銀行櫃位拎呀？

whsapp 對話做出黎就好易既. 改個名就當係條女.

其餘幾百樓主話送禮買野比條女.當另一件事
問借2000,但點解過數1300蚊.我都唔明.700蚊果筆個戶口又唔同.

如果對話係真,1300蚊都係借.係應該追.

假設真係借咗1300
樓主剩係放上網可以點追？
咁多人叫佢做啲實際嘢
佢乜撚都唔做
剩係響度鳩叫想借連登仔唱衰佢

咁撚樣衰你都沉船

whatsapp d 對話又無日期 又無SHOW 電話NUMBER 剩係入左名.
如果樓主D對話圖唔入名SHOW到同條女NUMBER 一樣咁會可信少少.

樓主好似做左搵條女D朋友去煩佢.
寄信就需要時間既.
連登有冇能力唱衰人我唔知啦.
而家都只係單方面証供.條女無出現過.

如果造假.我建議條女報警拉樓主.偽造文書呢個警方要受理.

搵人地啲fd煩佢 勁乞人憎
好似分咗手搵ex啲fd一樣

樓主就係以為溝到條女,點知條女係收兵呃禮物呃錢.
無論樓主點on9點柒.如果真係有借錢.都係應該追債.
點傻仔仆街痴線就另一個問題.

而家係講追債唔係上連登追

唱衰唱開一向都係追債手段之一

成個朝早睇撚住班毅進行山狗用埋d on9邏輯黎想起尻我底
細細個讀多幾尻年書先啦臭雞

其實你...柒少陣啦

樓主上水回應未呀？

我頭先追POST 覺得樓主張 CAP圖 WHSAPP 好有問題.
人地叫你借2000 你就CAP張借1300 既圖上黎中間斷左廿分鐘.
你不如CAP 埋中間果兩筆出黎.

仲有CAP圖 時間係12:48 分但又對話係12:45分完.

我覺得好似是但入個名叫KOBE 之後 拿拿聲CAP完放上黎

高登毅進行山團
俾d質素啦大佬

如果戶口對.條女係真有收樓主錢.筆錢如唔係借.又要黎做乜?
無啦啦收人錢.應該都會出聲拒絕.

支持你 借錢唔還正人渣

你幫我買嘢比住錢先
轉頭過番比你

之後無找數,都係欠債
如果有找數,一對數就知真假.

手都沒得掂

你搞錯咗，如果件事係咁
係條女幫樓主買嘢
樓主過數比番佢

其實過數比人，真係有無限可能
可以借可以送

所以要條女解釋
樓主話係借.佢要去追債.

如果係咁我觀迎佢告我誹謗
我都話你肯定一樣野 我唔會正係連登唱
好快有實際行動

比人放上網唱
仲好聲好氣同佢解釋？
一係就唔理，一係就反擊啦

陣間會繼續update

你放心我唔會潛水：）

而家係連登唔見反擊喎

每個人處事手法唔同嘅
唔通比狗咬，你要咬番佢咩
我地唔係當時人雙方，點知佢地諗乜

好同情樓主
之前同個fd因為真係好close，佢未有野做就幫住佢先，點知突然一拍兩散左 ，唔樓想懷疑同錢有關 但係時間線上真係沒其他原因諗倒
希望你睇倒可以快啲證明係我錯 。

仲以為可以做一世朋友
利申加下皮下成2皮

佢咩理由報警呀 靠嚇姐

起條臭雞屋企同公司附近貼尻佢街招啦
要幫手出聲
成班姊妹幫你手

對腳仲粗壯過我大脾
依家多咗好撚多所謂娘娘 明明啲樣喺狗也不屌
偏偏都喺有堆狗會想屌佢哋而俾人撚翻轉頭

多謝 其實佢做既野 包括口臭 唱人 淋冰 但呢三樣講真真係不足以擺上連登講佢 或者呻
因為呢三樣基本上我離開佢個圈子就冇事

不過佢本身借錢唔還 加埋佢公開我朋友既相同屈人 真係忍無可忍 先擺佢上黎

無論最後收唔收到條數
就算我要冒著俾人起底既風險

我都要話俾人聽唔好借錢俾黃汝敏
因為有借冇還仲會危害埋你身邊既

如果我唔出聲代表我可以允許到佢做
或者証明如來咁做係可以借錢唔還都冇問題

日日推,推到冇公司請佢
貼街招,貼到佢還錢為止

陣間比一幅好驚喜既相你睇

你就知我唔係一個無實際行動既人

推到佢冇人埋單，個個都當佢雞咁屌完就走

開個fb/ig ac，專貼佢啲衰野，再add返佢同事、家人、朋友、fd list d人、佢唔熟嘅都照add。係佢自己唔還錢要整臭自己個朵

ok，你好似已經做左

冇錯呀
死臭雞仲想話搵連仔起尻我IP同email
你越搞我就越撚推
貼撚埋你街招呀屌你老母

冇用嫁 佢即刻檢舉 好快收皮
如果唔係 洗鬼post連登
不過佢d 朋友都好正
一開波就屌左我老母先
完全唔敢同我對質
如果黃汝敏你話我屈你 你就對質都唔敢
你就慳d啦

kobe wong 黃汝敏，我同你講，我最撚憎人借錢唔還錢，我一定大大力推，推到你老母都要出連登道歉兼還錢！

下 你認真咩？

我好同意一定要佢道歉

仲有要對個d俾佢中傷 誣陷既人道歉

佢起group擺出一副打死唔尻柒還既態度
仲有成班毅進工程毒撚懶關心

G持樓主

係呀,不過我同你講丫
我個IP就起英屬開曼群島
ISP email就唔係我
你唔洗旨意起到我底

btw, 樣都幾豬下，肥婆樣黎，肥到閪咁，對腳踢開甲組？打仗避難拖上山夠食半年

咁佢啲gp友無反應咩？
如果認咗借錢唔還仲個個都支持？

應該唔認數

巴打，想問條女撈邊行？咩職業？

扮夠啦

上面有講做醫院會計

屌你老母kobe wong 黃汝敏！我同你講，我最撚憎人借錢唔還錢！我一定大大力推！推到你老母都要出連登道歉兼還錢！

你自己有眼睇
我知道你係邊個
你仲估緊我係邊個
有時間就還錢啦
酒吧雞

你真係好撚叻，話係就係
樓主mode：其實你係咪樓主分身嚟？護主？

成班毅進狗,夠膽就起連登出聲囉
你地係唔撚會搵到我係邊個
煙幕呀屌你老母西

你睇下你自己d標點
同起group有乜分別先啦

你想我做起你好容易
我將成個毒撚group d圖放曬出黎好簡單
u want?

成班汁男

銀行記錄有往來,就即是有瓜葛.
有人指控你,你唔解釋就可以當無事?
你比狗咬.你都要報警捉番隻狗.而唔係唔理佢由得佢咬.

乜嘢嚟 你咪放，關我鳩事

因為身有屎，真係借左

等佢同個官解釋
而家佢唔出聲你耐佢唔何

黃汝敏 我想幫你還呀

ok

樓主，我信你，直接告到條八婆還錢

借完錢 完全冇還錢既意圖
告佢詐騙都得啦
仲小額錢債？

屌，好正。好想睇佢係gp講咩

祝你 比人淋冰 老母細妹家姐俾人屈做雞
祝你永遠俾女借收唔返 完

助紂為虐就係你呢D仆街冚家產

條女都幾撚仆街

冇 還錢意圖
仲未收到數 同佢講好今日要還錢

係好撚仆街 而且好撚口臭

你估講人壞話唔洗付出代價

你估唔還錢唔洗付出代價

見唔到你邊忽弱

真係差你2000就俾人淋？
有無打少個零

原來你唔識解四字成語 我小已經識呢個成語
唔識可以用下google

蝗蟲十八掌你條仆街好明顯想迫我潛水唔再追究黃汝敏還錢

佢爭我2000蚊

佢淋我冰（無原因）

黃色大字就有道理？ cap到圖未呀？

黃汝敏

不如祕書長分享下佢d事蹟仲實際
好想知佢有冇獨吞香體紙

又扮睇唔到

屌 好撚抵
為咗2000浪費自己時間人力物力，仲玩埋ice bucket challenge
大佬呀，計計數，佢差你幾錢，你用幾多時間追，包括網上，除返開有無最低工資
無就sunk咗啲sunk cost佢，做啲有意義嘅野啦

佢俾我踢3次先認
柒到核爆

佢好識避人質疑
講嚟講去都剩係叫人全名
又一堆標題撚支持佢
即刻威晒

好多黃汝敏d打手

直頭無視 推到樓主有圖

咁之後用臭雞kobe好冇

唔支持你的都是打手
有無新意

揮手 差錢唔還真係好撚嘔心

淨係識話打手 wtsapp圖比埋日子姐叫你
又係打手？ 怕比人踢爆咋

網上好多小學雞都係咁
非我族類其心必異
係咪都話咗你係分身同打手先

尋晚比佢屈左濟喇 連埋隻喵喵喵一併清算

屈人成癮 算啦
港女話係你就係
無道理講咖

差人錢唔還岩唔岩?
咁臭雞差人錢唔還又岩唔岩？

會唔會屈埋人地借佢錢
唔係的話就比wtsapp日期 睇下

選擇性無視
慳啲啦

最好方法係搵佢屋企人

不過睇睇下我都驚炒車 樓主你cap翻啲日期個啲
會有多啲說服力

答問題啦

都證明唔到真係借咗錢
叫佢比多啲證據又無
你就衝出嚟一味護主

話係你果個乜春gp認借錢唔還
話人又乜又柒打死唔還又無圖
剩係鳩up
講粗口大撚晒呀？
大紅大黃字就惡啲呀？

cap對話圖啦屌你

我要睇黃汝敏聲大夾惡認借錢唔還呀

圖呢仆街

我就日日同你推post
你唔撚夠我癲嫁毅進狗

我係唔還 吹呀？
打我呀笨

寄俾院長

爭人錢就還啦垃撚圾

答啦屌你
圖呀仆街
鳩叫咗咁撚耐話見到黃汝敏話死都唔還錢
原來係鳩up？
依家笠水呀？
叫你拎cap圖出嚟又無
問你點證明借錢件事係真又唔撚答
番屋企食蕉啦

活動台

答唔撚到
拎唔到證據出嚟
依家變撚咗鳩推post
你柒唔柒啲呀？

咁撚廢仲忍到

我日日同你起度對屌
你估你傷定我傷?

傷乜撚嘢？做鍵盤戰士？
傷手指定手指甲呀？

樓豬扮盲最叻

比d時間樓主 製作需時
快喇垃圾

樓主申請博屌益巴打

講得好👍👍

樓主個秘書長可能要幫手整
兩個人夾手夾腳會快啲

喵喵喵冇幫手咩？
追唔到條數 唔夠錢請打手？

可能召喚咗班無知撚出去貼街招喇

得2000蚊，你想請幾多個打手？

罰你追多次post 人地樓豬有六千幾嫁

媾女用咗3千幾喇
再咁落去飯都無得開

食膠都食飽喇佢
佢匿埋係床到喊緊呀？

樓主忙開ig騷擾人
秘書忙幫手整“文件”
打手忙貼街招

咁有冇人忙cap圖 我地一眾巴打比較關心依樣

ok
你連$2000都要呃我？

cap圖都要篩選咖嘛
左del右del仲要加特效

點解變咗呃你？乜唔係樓主咩？

媽呀
好撚柒
樓主唔記得轉acc？

比人狙到人格分裂 屌 好撚不安

笑到我

笑死

開分身，記得轉相轉acc呀老友
原來老細同秘書係同一個人
係咪得6千幾蚊無錢出糧
老細要做埋佢呀？

樓主比人踢爆開新post呀

傳送門

借錢唔還不得好死

為咗$2000貼街招
唔知以為借咗200k
借錢畀唔熟嘅人根本on9
樓主以為借完有閪屌咋？

利害了 都係唔報警 都係冇wtsapp日期做證
依家你同老屈含血噴人有咩分別？

你咁串嘅 樓主一陣問你係咪豬西打手

佢而家擺明唔係追錢
係貼到人地個樣周街都係咋
好明顯唔關錢事 係私怨啦

跟本係私怨

明哂
借刀唔成 今次又想屈我咩呢樓主
諗唔到有咩理由 溝女溝到咁肉酸

因愛成恨

求愛不遂 毒撚真係得人驚

以為港女先咁麻撚煩
原來男人都會咁

喵喵喵 仲唔護主

追完post close case

對唔住樓主 唔好貼我街招

清算時間

正主 分身 打手
潛晒

屌你老母
又話推post？
樓主出糧比你咖
而家我地做撚埋你果份呀？

我頭先都以為有d好爆既野

定係樓主改緊圖

喵喵喵 仲唔護主？

去咗貼街招呀

好爆 自爆囉

屌
又引我笑
無限loop

還錢啦仆街
你知唔知$2000夠食幾多餐飯呀

轉acc轉撚咗半個鐘
係咪無錢交電話費？

護你老母呀盲狗

幾時還錢
Whatsapp ig fb點解block我

咁快割席？

屌
拎證據出嚟先啦
有日期時間嘅對話圖呢？
問撚咗成日 cap圖要cap幾撚耐呀你

邊度黎？

割埋你老母呀盲狗

還錢

有無第二句
證據呢仆街

樓主 你條狗都唔撐你喎 點睇

叫佢回應番啲日期時間去咗邊
佢唔撚答

掛黃雨先

冇點睇

喂
佢叫樓主
你應乜撚嘢

屌你同盲人溝通真係好幸苦

一定會追你還錢
唔好咁得戚

叫緊你要有日期時間嘅cap圖呀
9唔撚搭8

唔護主就冇你嘅事喇 躝喇

得閒就cap
唔尻好煩啦

黃汝敏
你好撚煩

有晒清楚嘅證據
我地幫你去接佢收工收佢數又點話
叫極你都唔比證據
剩係還錢還錢還錢
詞窮呀？

護埋你老母好冇？

我老母我護佢得喇 你護番樓主 唔好分心

e個分身
扮都唔扮拿？
食個飯盒都應該交足戲丫屌你

扮你老母
還錢啦8婆

盲狗護到乜9呀？

還錢呀
8婆！

你老母俾人輪緊啦，見唔見到呀？

你主人就真係比人輪緊喇 企開d喇屌你老母

證據呢屌
我話鳩你強姦呀婆都得啦

我輪你老母呀

你問心

點呀 人格分裂呀 踢爆嬲豬？

邊個係我主人?
盲狗都睇到野？

喂咁辛苦覆樓主唔著數
佢係咁 copy and paste 句還錢咋喎

你借左我二千
幾時還？

佢張對話圖都好假啦 有無 1245 完對話再1248 cap 再放上黎 夾到咁呀
手機 number 改左名就show 唔到點信

放過人啦

乜唔係樓主追數咩？關你鳩事？
唔通total變咗4000？

毒撚發惡 嚇親

你唔還就講句唔還
唔撚好煩啦
8婆！

你同我收聲！

你都借左我2000 幾時還

唔得
好撚好笑
由佢用錯分身講嘢我就停唔到

收聲呀！
你依家借錢唔還在先
你有咩資格話我

有冇証據先...對這陣係set左個名 我屈李嘉誠借左我錢都得啦...

唔止盲，仲係隻冇膽狗
咁驚就返去你老母既懷抱到啦屌你

喂
又多咗個人爭你錢？
計埋我
然後樓主同秘書都追數
變咗3x4000
你借咗12000比人喎

銀行紀錄

但係你戶口得6千幾

成個post 都好假
花生左好耐 點知學台仔講樓主自己 膨脹左

你自己屈人就收皮啦 你覺唔覺無啦啦比你放上網好慘

同埋你話趕住要先借俾你
你點解可以咁

我都個個月有條數過比我老母
我係咪要去貼佢街招？
丫唔係
係叫個分身去貼佢街招

借完俾你先少左錢

好心樓主你就唔好嘈落去
留晒底人地一google佢名搵到佢d嘢
目的已經達到, 想推post咪出聲

你老母已經死左

thx

一直用錯account 奸奸

佢目的就係想放人張相上網
佢點會覺得慘

我當初對你點
你點對我

我冇用錯

你講丫

玩埋攻擊屋企人
嬲嬲豬發爛渣

死窮西 冇錢企開d喇 學咩人玩科金雞

我叫你講呀！

你死老母個二千就當算

樓主比人串到賴晒屎喇

初頭叫你報警 仲要比你屈打手呀屌你老母西

你呃尻我錢

我冇！
係你差我錢！

你報警屈番我！
屌你老母

智商倒退
仲衰過小學雞

收皮啦

乜撚野呀盲狗，盲到字都唔識打呀？
企去你老母身邊護啦，你老母既叫聲好淒厲呀

To 行山gp
如果要揾二五仔揾下 邊個果段時間read 左個msg
2. 樓主用 iPhone sun mobile
3. 樓主讀poly
4. 有電單車牌

睇下樓主咩樣都好

你地全部同我收聲！！
呢度我主場！！！

淒厲？ 你認錯你老母呀？
我媽媽同我一齊好開心咁食緊飯 我地仲一齊笑鳩樓主on9
樂也融融

sor 我大笑咗出聲

你睇錯啦盲狗，你老母俾人係彌敦道到輪緊呀，不過依然樂也融融，睇落幾享受

樓主喊喇
最衰都係你

笑撚死

Sor sor sor 樓主今晚對住隻雞打個飛機 唔好貼街招喇
訓醒咪努力返工賺番2000囉

其實佢啲街招落樓下影張相
就拎番上去打飛機咖喇

喊都人之常情姐 科2000 手仔都未拖過

可能真人都未見過

條女俾樓主係兒登搞咁耐，都唔做返D嘢，俾着我一定還拖放返條粉腸D相上嚟啦，睇嚟條女係好女仔嚟。。。

收皮啦！
同你食飯次次屈我俾錢！

忍耐力強勁

咁總結下先

毒撚玩網戀當兵比女神撚狗 心有不甘
上黎借刀報復 反被踢爆

唔推喇唔推喇

好啦
咪撚推呀

屌你咩
原本諗住聽日還 而家唔還啦仆街仔

真係唔推喇 樓主同你簽訂互不抽水條約ok?

不如叫佢唔好喊住先
一陣又搵人上嚟報復
或者又開新acc開post
我地追唔切

巴打諗著長狙 仆街玩大左

帽事嘅
佢唔會為咗果2000蚊自尋短見
比人放相上網佢都唔驚咖

我撳撚爛咗個F5

真

想識條女了

可能係開唔到account

樓豬連面對呢d質素既女都要做狗

我唔介意比account 佢

個post就爆

樓主潛到去邊
要掉西瓜了

都話去咗喊住貼街招囉

Laughed

on撚9

比d我我又貼

貼街招想多啲人知
要出油尖旺貼

等睇樓主同秘書去東區醫院貼

你貼今日嘅托咩
之前嘅呢？ 冇日期？

夠筆直？

等我whatsapp吓李嘉誠先

比成個下午你 你砌張冇用嘅
你個腦真係用黎裝屎嘅

喂
你叫錯人

Sor sor 樓主先啱

咁嘅貨色 科2000我去玩俄妹都得喇

爬文啦仆街

樓主屈鳩人咖

你太嫩
見識得少
個世界好多仆街
由其是求愛不遂果啲

唔見你話無啦啦屈人一定唔係好人

佢係咪好人我唔知
但肯定係on9

兩個都on9 但擺人上枱 on9 d 咁解
可能係是但入個數比人 叫人幫手買野 果d 就比人cap圖 話呃錢

有啲人太低估網絡力量
幫手推到開新post

下次睇番ATM提款紀錄
可以話係撳cash借比人

爆咗post無人開番咖
樓主比人屌到撻皮

已經google到大明星

還咗未

咪又係link番連登

唔使click入黎已經睇到大大個標題
click入黎睇豬扒把撚咩

乜樓主原來咁慘呀
如果佢仲有心繼續追數就要自己開post啦

其實下晝已經有新po
一陣可以過去繼續

仆街標題黨

唔還錢正仆街

佢好努力去貼緊街招

好亂呀 樓主明明係女
啫係點呀

我冇鐘意過你！！！
一直你起度扮女神收兵！
借錢唔還生仔正仆街！

又出嚟搞笑

好似係佢女同學借比佢用

黃汝敏黎黎去去得兩個護主狗幫佢 咪由佢講
擺明係黃汝敏 d狗

之於黃汝敏有借冇還係事實

同埋呢兩條以為我講幾句我就會淆底
其實我已經做緊實際行動
所以冇咁多時間覆
基本去最尾個幾頁都俾佢騎劫
佢話我出幾個post講佢 開ig 唱佢 同騷擾佢d fd

但係黃汝敏開page屈人帶綠帽
黃汝敏誣陷他人唔還錢
同埋 黃汝敏前言不對後語就隻字不提

係咪護主就心知肚明

黃汝敏惡行溫故知新系列

還錢啦！！！

搵萬二蚊一個月連二千都還唔起
你係咪雞黎？！

個兩條友好明顯就想幫人洗底既
多數追post既人 有d冇乜耐性 睇到有兩條友成版係度
狙擊樓主 就好自然覺得黃汝敏俾人屈

你覺得黃汝敏俾人屈既 咪叫黃汝敏出黎對質
又唔叫
話樓主我無証無據唔好屈人
但係某位人兄睇完個transaction 就話條女幫我買野
你呢d咪真係幫黃汝敏洗底7頭
而最撚好笑一樣野就
佢地跟到個post好貼
基本上都梅花簡竹去幫黃汝敏洗底

好明顯係黃汝敏d打手

好啦 除左狙擊我之外
所以幫樓主 佢就話要清算人

除左kobe d fd諗唔到你係邊個

廢鳩事睬你 講嚟講去三幅屁
叫你比證據又無
cap個圖cap咗兩日

快撚啲cap對話圖啦 你係咁重重覆覆擺個幾張相

其實你係咪有小小弱智？真係唔想係網上恰啲弱智人士認真

開分身唱雙簧嘅好意思屈人打手
你啲證據比人質疑又解釋唔到
叫你比番借錢對話啲日期時間又遮遮掩掩
收收埋埋
繼續去自hi啦你

廢時彩我又覆我
你有思覺失調

Anyway 條女已經出左名
點洗底都冇用
慳返啖氣啦你

同你講多樣野
除左高登 仲有好多辦法令佢唔還錢件事 係港九都有知

你咁護佢 我建議你組成隊兵係港九巡邏 講黃汶敏唔還錢既人就係條街狙擊佢 或者撕佢d街招 效果會更好

可見你實際上就唔係追人還錢
只係想唱衰人
喂你啲分身呢？
唔開上嚟支持吓自己？

分你老母

講到尾
啲證據都仲響火星未番嚟

轉個分身轉咁耐
換電話啦

加油
仲差幾個咋

黃汝敏
我愛你